有冇人當過一個朋友喺你best friend，但佢又唔喺好俾屎你？

心都淡
個個聖誕一齊玩，我自己一個

九唔撚搭八，IQ題黎架

出街玩都唔叫埋

講乜9呀

係咪講緊 dont give a shit?

又幾好笑

有 好似淨係得我當佢係bff 完全係嗰種有事鍾無艷無事夏迎春既感覺